大家見過最hea/ 最奇怪既門口探熱員係點？

離你額頭幾尺遠黎幫你探熱

或者要貼到實一實先探到

三個人去食飯

有個連登毒撚咁既企門口

見到我地就好似攞支左輪咁攞枝探熱槍指著我地個頭

一秒內開左三槍 （距離至少半米）

然後側側頭 聲都唔聲

我地三個r著頭咁入去

部機無聲 條友自己幫部機發出"嘟"一聲

咁好笑

神射手

快槍手